【練字】每日抄次青花瓷

之前喺ig見到小黑大叔每日抄心經，抄足一百日

完sem得閒，等小弟又試下連續30日，每日抄次最愛嘅青花瓷睇下自己有冇進步先

Day 1

希望堅持到

寫得一手好字嘅人好勁加油

但你要練下基本功先，
盲目咁抄無乜用

為左支持樓豬
我每日唱一次青花瓷

我都係用開呢枝筆練字
加油啊巴打

多謝

我係跟抄小黑大叔之前寫嘅青花瓷
求指點

lm

都係學下啲基本結構同筆劃點寫
利申 唔識

sor 㩒錯負評

寫得好靚

好撚靚

支持！
一齊練字

hi

請問巴打呢枝係咩筆?

Zebra Sarasa

收到, 謝謝

day 2

都係軟啲嘅筆好寫

初字少咗一點

結局個結少咗三點

巴打真係一定好靚仔

又有練字po
留名支持

行書唔點晒3點

好靚呀屌你